以前英女王生日

以前英女王4月21日生日全港都放假慶祝啦!又唔見依家習總生日比我地放假

隔離國家領導人生日關我撚事